ig like 得個位數字死出潮流台啦，學咩人玩潮流

好心啲ig 得個位數就咪撚學人著潮衫買潮野啦

知唔知ig like 個位數代表咩呀 ？

你著乜柒都無人care呀， 收皮啦